［只需兩步］T恤蒙面法

1.將件衫擺係鼻上面 手袖係頭後面打結

2. 反第一層去頭後面直至淨係露到隻眼就ok

全民蒙面！

註：長袖衫更方便打結 可自行選擇

全民蒙面！

會唔會太可愛

坐左幾耐？

唔係個個都知架嘛 黎個recap都得既姐

會唔會太Q

推！全民蒙面！

推

睇過
未試過

試下 好簡單 30秒都唔洗就搞掂

推到全民蒙面為止！

試緊，唔得嘅

我兩步就搞掂啦 就係大家睇到呢條友咁多steps都唔想蒙面

點樣唔得?

第二步反完蓋住左對眼

要反後D先得

其實會唔會成頭汗? 因為連條頸都包埋
但當然係曼穩陣

後面個層向下掹 前面個層就有咁後反咁後

你要舒服定比狗拉 自己識揀啦

呢個啱先試完ok（自己簡化少少

一路都咁但有個問題好易甩

長袖應該會好d 打結會實d

好可愛

ching收幾多錢一幅人像畫

大家全城日日夜夜 戴口罩

樓主你啲畫工
我睇咗5分鐘都唔明你畫緊乜

...

好難明咩

原本有少少唔明
睇咗其他圖就明哂

幫推

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

香港人！反抗

長知識了樓主條片係咪咁

咁點戴豬咀

樓主畫功100分

推！！！！！

樓主你畫得好q 我應該跟反佐 個露眼位係腦後

畫得幾Q

香港人 反抗

樓主方法好過呢個

已丁 thx

大把選擇啦...

Option#1 黑超和帽子

Option#2 迷彩顏料塗在臉上, 海軍陸戰隊個d, 用完可以用布沬走個d

簡單易明
高汁要推

買u記嗰隻薄身T-shirts

劃成咁點學呀? 睇片啦

唔係唔洗笠件衫入個頭到

驗腦plz

呢個易學過樓主個隻

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

Q到不得了

SOR師兄，諗起依個

你個示意圖好q

jeng shit 上次都係咁 講嘢又唔怕好似口罩咁滑落

我睇唔明你果隻

真係咁難明咩 睇埋字都唔明？

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

Push

講佐好耐
不過畫得好可愛
都支持一下

有埋片 快睇啦

push

好易學

有心 推！

其實你個做法同呢張圖差唔多,人地呢個只係詳細啲多角度,實際操作都係好簡單,一樣用領口露眼,衫袖綁後腦固定.

口罩唔夠㗎
手足記得包住自己塊面

詳細版教學：
1. 準備一件黑T恤/長袖衫
2. 直接放上個鼻上面 （短個面係前面）
3. 攞住兩隻袖係頭後面打結
4. 將前部分既衫反去頭後面 有咁後反咁後 同時向下拉住後部分既衫 直到整到個窿比隻眼為止（途中可能會卡住 繼續將前部分既衫向後反就得）

示意圖

19999

唔得嘅

反唔到上去

反後d啦 得架！！

呢個一路用緊 頸下面有好多空位可以遮埋垂低左嘅豬咀

大家揀自己認為最舒服既方法啦 我都係提供多一個方法出黎 最緊要都係全民蒙面！

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

長頭髮直接精子咪算

痴線.. 已經簡單到無得再簡單

以前d mk頭去哂邊

Thx
睇得明

好cute

用普通質地衫係好焗架，最好用nike pro之類嘅運動衫好啲，比較透氣

係咪弱智?依家就係話你有意圖蒙面先拉,
你戴口罩都可以有借口話病，你走去特登用T恤蒙面即係俾位黑警入,

咁聽話你仲出黎？ 咁撚驚唔好出街啦